蕭若元：我認為中國共產黨係唔會滅亡

Start at 13:50

蕭生終於開大技

即係會滅忙

yea多謝燒山

多謝燒山

中國一黨專政，最多只會係換人
難道中國有民主黨嗎？

燒山好嘢！

玩到咁大！？？！
他一直在玩命

蕭生好野

多謝蕭生

嗰期仲未破燈, 應該堅

佢知道，自己技能已經練到封頂，係時候要爆喇

千算萬算 算漏左燒山

識玩

@係！各位網友！

楊威利在世

多謝燒山
燒山好嘢

燈力救國

好嘢

燒山好嘢

燒山今次燈到我夾份請佢食大餐

嘩

Burn hill good thing

多謝燒山！！！

多 謝 蕭 生 ！

出大絕啦DLLM

支爆

唔好哄我開心喎

終於等到了

多謝你

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

燒山

差麵仔祝福

燒山平時儲燈力
你班連燈仔仲笑佢老人家
大技梗係唔會咁易出手

燒山 多謝你！！！

燒山爆力救地球

人類獲救全依燒山

保護手足

燒山好野多謝燒山

大j已經到左極限 輪到燒山發揮

燒山開大絕

燒山好野

武漢有三座大山，雷神山、火神山、鍾南山

我哋香港一座蕭山就搞掂你啦

最強手足

燒山好嘢 多謝燒山

大絕

但係燒山尋晚話未咁快世界末日

恒指係咪會短期歸零

感謝蕭生祝福世人

終於識開技

燒山好野！！

可唔可以唔好剩係燈支共？燈晒成個支那民族ok？

蕭生終於掌握到技巧

加埋unicorn首BGM就啱曬

13:50 文字版本：
以前 一個地方作亂 要幾個月北京先知
依家下一秒北京就知 而且ban晒d資訊就可以鎮壓你
無人可以作到反 共產黨係唔會滅亡架
你睇下古巴 北韓 委內瑞拉 同穆加比 佢地襟捱

佢係13:05仲話 唔相信有人可以挑戰到習近平

大絕

燒山萬歲!

又突然控制返個異能？

唔好只靠燈生，連登仔女集氣

但到時幾耐之後姐...

燒山終於識得運用自己既能力

出現了

死亡筆記

八奇燒山又中

燒生

燒山既究極大魔法: 鏡世界之預言

出大招了

就算天滅中國共產黨
中國呢度地方咪又係改朝換代
一日唔脫離呢個大統一萬朝進貢天子為上中華癌既思想
一日都係改朝換代

來了 中國瓦解

係 各位網友

多謝燒山，燒山好野

老蕭

岩啊 世界末日咪就係老共爆炸既時候

燈神

支共渣都冇

有冇咁準 又黎隻冇疫苗嘅病毒

支爆yeaaa

始終都要玩經濟

燒山都出手
多謝燒山

燒生
燈力全開 唔該

多謝

多謝大佬

識燈

如有神助

唔要republic of 就咁Hong Kong型啲

燒山好野!! 多謝燒山!!

I love you

燒山好野，多謝燒山

依個燈到呢

終極一燈

燒山出錢又出燈力
真心越嚟越欣賞佢老人家

共產黨開始驚

第日香港要整返個大蕭山獎章

希望蕭生千怪，萬怪，吾好怪D頑皮细佬吾識世界！🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

有正就有反，

你唔問下點解黑社會唔滅絕

多謝燒山
希望你今次燈力十足

咁就呢一個係。。

多謝蕭生！

3月5號燈，一個禮拜內實現

燈滅中共

有無燒山燈神紀錄?

穩了

出大技

核彈級燈神

請受小妹一拜

多謝燒山 燒山好嘢

做得好呀老蕭

燒山好波

一直等緊燒生呢句

蕭生好波

laugh 左

我諗起叮噹其中一個法寶謊話100

學金仔_ _夷為北京已經得啦

G持燒山

不過共產黨滅亡嘅原因係因為地球已經被燒山燈到滅亡了。

大技

多謝燒生

多謝蕭山

唔該燒山

正確運用超能力

燒山今舖靠你啦

中國版普京的統一中國黨
以民主大一統的為綱的匪諜民運絕對會改個一模一樣的閪名

燒山好嘢多謝燒山

cls 直接開大

燒山叻叻

事實上 中國係有民主黨
係被收編政協果到

幫手燈 多謝燒山

真係要多謝燒山

燒山上年仲有講到 中國一定長命過蘇聯
蘇聯73年命

Burn hill good things!

allin

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

燈力救港

正，發動終極技能

多謝燒山
燒山好野

蕭若元：中共唔會滅亡 vs 郭文貴+大紀元：中共好快會滅亡

燒生講完即刻出新毒

Burn Hill good thing
Thank you Burn Hill

識用技

如果中共唔會滅亡
咁成個支那滅亡又得唔得？
支那人無一個係無辜 死哂就最好

就快啦，睇舊po
蕭生：中共政權一定打破蘇聯73年紀錄

又燈

燒山好嘢。

In燒生we trust

燈燈燈燈！！！

燒山要封神了

燒山神

佢話：唔相信有人挑戰到咁即係

老蕭終於識玩

100年後滅亡都叫會滅亡嘅

要頒人民英雄勳章比燒山

多謝蕭生 一齊集氣

絕技

燒山終於肯用大絕
多謝燒山

burn hill good wild

燈燈燈燈燈

推

燒山爆大技

之前先講完世界末日未有耐......

蕭生話美國唔會大爆發
但佢講咗一個要點
就係唔團結就唔夠力量

你不如問中國有民主黨莫非就會有民主咩？
我覺得一個國家係咪民主自由主要都係睇人民。
當人民肯行動爭取民主自由，就算係獨裁體制都總會有日變成民主制度。
當人民只肯用行動爭取移民，咩體制都係嗮氣

笑到仆街

肚好痛呀救命

多謝燒生!!

燈到CCP倒台

一鍵留名

軍師燒山 燈一可安天下

真乃前無古人呀

我有生之年居然.................................

燒山❤️❤️❤️❤️

出超必爆seed la

睇到依幅圖唔爭氣咁笑咗

燒燈！ burn hill good thing ah!

睇返台灣個歷史就知道

當初就算國民黨統一中國最後都只會變成第二個共產黨。

人口基數大同埋支那人民心目中追求嘅嘢決定咗中國好難會有民主嘅一日

所以先要劈掉重練

燒山好野!多謝燒山!

集氣

多謝燒山，燒山好嘢

當年大清夠冇咩人當孫中山係一回事⋯⋯

多謝 蕭生

天滅中共!!!

有你呢句就掂了

Lm 朝聖

燒山好嘢

多謝燒山

蕭生下次可唔可以燈埋中共仲有幾耐

之前佢仲話侵侵可以連任。

承你貴言

燈死佢！！！

多謝蕭山，支那滅黨後，歷史會比返個位你

燈力全開

仲聽尼個廢老9吹，連登仔喺咪冇聽佢割勇武？
尼條離地撚叫人封關，轉頭走路去台灣

二百萬人燒牛

唔計燈，其實佢無講錯

即刻笑左

燒山好耶 終於儲夠燈力放大技

感激燒生

快啲祝習近平長命百歲啦

不過係咪無講幾時滅亡一定要係我有生之年見證到

集資買個島搬走仲可行 似台灣咁

今次燈到我即刻跪低含

佢尋日已經用左d燈力，要回下氣。

Trump

燒山好嘢，多謝燒山

大do do都比佢燈死

岩呀
香港夠有民主黨啦，香港有冇民主？

燒山萬歲

多謝蕭生蕭生好嘢

全港夾錢包佢成世人嘅生活開支又點話
我畀埋一份又點話

挑戰到嘅
習近平死曱甴就嚟收皮㗎喇

老燒

早講啦屌

燒山我愛你

老燒識玩

話就話佢燈 但佢講嘅嘢不無道理

行返蘇聯條路，變俄羅斯
改過個名，重組下邊界咁

燒山發功

準到咁
聽聞宜家中共諗住開政治局會議拉隻雜種狗落台，唔撚比佢做主席，話條仆街借打貪為名，清除異己為實，搞撚曬以前揸權啲人，自己啲人貪污都無搞
估計五月前就開呢個會議！

最後一根稻草

有，但唔係執政黨

其他野你燈唔中冇所謂呢個你一定要燈中
中共禍害全球

燒山 好野 等左你好耐

大技索羅斯

不嬲高質 d人玩膠
兒登係咁

燒山好野!!!!

淺藍connected

八奇燒山正式出山

你洗咪咁度縮
佢收到共產黨皮都係請食飯？
推佢做香港憲君都得啊！

多謝燒山！！！
大大力燈，燈大力d！！！

Burn hill ho ball! Thanks burn hill

多謝燒山燒山好野

屌

去咗台灣，希望冇減低燈光威力

Push

感激！

蕭生發功了！

上呀，蕭生！！！！！

中國共產黨係會滅亡，不過唔知幾時。

之前仲話中共國會破蘇聯73年國祚

今次你仲唔仆街冚家鏟

明明個亡字仲簡單過個忙字都會打錯

Manifest destiny

蕭生好嘢
多謝蕭生

多謝燒山

支那共黨：仆你街燈9me

燒山好野 多謝蕭生

燒山好耶~

快d講三峽大壩唔會崩

開唔成啦依啲會 換邊個都一撚樣不如繼續比雜種條小學生玩野玩到滅國滅黨好過

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

你個名

挑戰死亡之握既地位

我都信
最多係某人權鬥輸左 但共產黨一定會延續到落去
民族想獨立 都一定係正規軍打贏中共

要中共倒台~難到核爆, 因為好多人依賴佢既體制搵銀~ 大部份既中國人被洗哂腦

為左發揮最大燈力

不如叫埋成龍祝福中國永遠強大 ，做中國旅遊大使

然後叫埋馬英九條hihi同雜種再握手

燒山終於開大招

識挽

仲龍獅做乜尻

屌你，你唔早講

佢幾億身家 唔洗你地夾比佢

留名特睇

等燒山依句祝福等咗太耐

在乎年青人接唔接受西方人一套
還是繼續吃子文化

娛樂文化主導年青人思維
自由與封閉相比
世界一體化與民族主義相比

正常人都會選自由一方
不過大陸人唔係咁正常
幾千年被洗腦真係好難講。
移民咗歐美都仍然係小粉紅。
十分噁心。